老豆搵仔點解報唔到料？

推

因為報左料都冇人做野

講過話10月前再無一單死狗 打狗就唔更新
唔知有無提早停更新